有冇it撚識隊冧呢個網

自推1/10

連登仔咁多臥虎藏龍
it撚,出黎啦!

自推2/10

好似有個網可以report條link

ddos

自推3/10

解散警曱 刻不容緩 4/10

天滅支共5/10

光復香港 6/10

7/10 推爆佢

8/10 屌你老母入黎推到有it撚

搞錯呀小妹第一次開po冇人理 8/10

話serious disclosure of personal data, terrorism

Yes Gogogo

十行全能連登仔係時候救下香港喇

Godaddy too

入黎幫手

推到有幫手

入黎呀

佢用 cloudflare
可以直接同 cloudflare report 暫時 taken down 佢 ddos protection
方便 it 撚炸佢網

比下面好喎你班友
話哂小妹ac今日破處

你好同我入黎隊冧佢

屌你班友 仲唔入黎

班藍屍已經spread緊

邊撚隻警曱負評

推

以後唔開post單機嘅

再推

IT 出嚟啦

快d ddos佢啦

唔幫手爛賓周呢世青頭啦哼

警曱老母水炮車

阿爾陀佛

毅進仔執屎仔

同步來

我哋都需要一個警暴合集網

push

你比我破處就話ja
炸網就唔識啦 load test/vulnerability test軟件就聽過唔知岩唔岩用

Push

唔識 幫推

小妹自貼幫推

唔識 推

我撚信你

想我哋入去加你網頁view

盲

香港d IT 狗淨係識DDos

有真自貼再講

張宇人係行會成員及立法會議員
有份力推兩條惡法
即係直接害死多條人命同多名義士因此被捕

根據立法會網頁，以下餐廳捐過錢比張宇人助選：

味珍味，錦興粉麵食品，祥興隆醬油，稻香集團董事，聯邦酒樓集團，同景新能源集團，蛋撻王，龍皇飲食集團，翠華集團，Gaia Group Restaurants 旗下餐廳包括Greyhound Cafe和王家沙，彩福婚宴集團 ，煌府婚宴集團，昇悅集團（旗下餐廳包括魚米之鄉，龍悅，細蓉記），阿一鮑魚控股有限公司，海港飲食集團（海港酒家），富臨集團，太興集團，奇興美食中心，東海飲食集團，加太賀日式和風料理，板長，板前, 味千拉麵，味千香港，滬江飯店，新明苑宴會廳，彩龍皇宮酒樓有限公司，富東粵菜飲食服務有限公司，叙福樓集團，海天堂龜苓膏，譽宴集團，新光酒樓集團，百樂門飲食集團，利寶閣

以上餐廳應該立即納入裝修名單

連豬就是我的樣子

已有 只係推廣唔夠

無幫助

又扮絲

IT!=hacker啊大佬
佢有無用到邊間報社既片？
有用到就搵翻間報社send DMCA notice啦

屌你，變撚左gay post

一係ddos，一係就正規途徑report

唔好忘記有一班活系水深火熱既手足 手足唔係condom！！！

ching 用開邊隻vulnerability scanner

鍵戰出嚟

PUSH

推撚到有IT大神搞掂佢

保護手足啊

之前用burp
利申唔識炸人

幫推

a a a a a a a

bccccccccc

推 推

幫你推下

Raymond哥應該識好多It人喎

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔開學！

港共現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

Protect 左個人資料
不過佢搵 Godaddy 美國公司做domain register

不嬲都話冷處理
需家仲要叫人幫佢增加流量之餘，害人中毒/留低痕跡就多謝曬

用WP寫
要攻唔難比d時間人

IT達人出手唔該

其實有冇用 之前有幾個都report咗
但依家仲生勾勾係到

0

本身未見過呢個網 post左出黎驚唔驚有藍屍連登仔spread出去？
唔驚可以幫你推下

報導事實姐，我哋都係咁樣對黑警

已經加密

知呀 雖然我相信九成九九連登仔都係自己友
但驚唔驚有少部分仲係on99撐藍

Pushh

天佑香港

求it友幫手！

大家唔好剩係推
要幫手report埋

推🔥

咁你識咩

手足聽日唔好再遲到 5AM有早冇遲呀香港人
幫手推下行動post啦 ！！！
好多人都唔知聽日繼續三罷堵路呀！！

光復香港之後自貼又點話

幫推，report咗 仲有無其他方法

呢到report

將上面個URL貼去呢度：

Reason:
serious disclosure of personal data, terrorism

report完請share畀朋友再report

counter propaganda.

小妹係真小妹？

留名睇佢做低cloudflare

推推推推

根本冇人信 個網開左幾個月啦

話佢係假得啦

應該男嚟

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

又係中共慣用伎倆 打著紅旗反紅旗
同港人港地為港出聲 一鳩樣

梁家紹為香港警察的一份子。據讀者資料，他就讀中學時曾經群同童黨在學校欺凌同學，並曾因偷竊而有案底，最後中六應考文憑試時只有0分。現時他周末期間習慣召妓，曾因此染上淋病而向他人借錢求醫。

請廣傳！有黃絲港獨暴徒抹黑梁sir！！！

畀佢 霸撚咗個名嚟用

我真係冇jj㗎

呢個網係用嚟report病毒架

有用防ddos service

個網係用嚟report病毒架
上幾次report嘅網如果冇病毒嘅話
都唔會有事

就算真係有病毒嘅話最多都係Google唔到
同埋用Chrome開個網嘅時候，會彈warning話個網有毒

831

Google冇能力閂咗個網嘅server
所以就算喺Google search唔到個網都好
有條link嘅話都會照上到

唔好做就唔會有,做得出就唔好怕

放流料同個人資料咪就係病毒

木馬入侵左公司server邊個知姐

means no way to shut it/ disrupt it?

網上大把人放流料姐係

推推推

屌係咪即係隊唔冧

burp

推 求it巴

碌到底不斷comment, wordpress 有storage limit

可以用bot一試

有冇試wpscan?

推！

影衰it 人

同一時一齊入？

記住：我無嘢講！
社工老師都唔好講，藍屎咩人都有，無樣睇，分分鐘拎料。特別係狗屋唔好同「自已人」講夢遊嘢，有人話有機會係狗扮
【出街前必set】【不要被自殺/失蹤】2

希望各位手足set左先出門口
唔想到時煲底無人知你為香港為手足捐驅

set左大家搵你都易
出左事都可以報仇

佢用wordpress

未有bot咪每個人都打句光復香港

咪又係走數

I see. 長知識

It撚 出黎啦！

跪求連登 it 大神出手

pish

西口西面，睇個樣都知壓抑左好撚耐啦

同你個名一樣

無人出手hack呢啲

個網站用咗Cloudflare，應該幾難搞下
連登網頁版有用到Cloudflare，連中共都唔係好推得冧

自己唔熟security嘢
可能熟security嘅IT9會清楚啲

S

真係好多
有啲第一次睇

要睇翻cloudflare 個t&c 如果violate 咗喺cloudfare喺可以ban的

jed,report左個網

唔識不過和你推

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

up

黑警還命還肺還眼

巴打頭盔都唔戴

正視聽
DDOS係廢既
係垃圾
一停就上得返
除非7x24小時不停咁DDOS

唔係有Annoynous咩?
連一個網都搞唔掂既話
快啲收皮吧啦

隊冧左佢地又可以開個新網嫁者
一係寫返我地既version, 無數警暴相, 影片, 解釋返, 等等

Please help

個網用wordpress寫
wordpress好多漏洞
手足加油

push to all IT dog to see

Pish

你個名

拉

千其唔好

百度: hold my beer
上次熄燈百度都有份

Tui

DDoS

網路戰你班冷氣軍師都玩唔贏，啲前線真係慘ga la

去godaddy report 炸佢啦

Scanning 左 幾次 有waf ips擋住 好難攻

現實世界pentest靶場